高登CEO：林祖舜弟兄分享失胎經歷

林祖舜弟兄分享失胎經歷，他與妻子如何從傷痛中體會天主的慈愛 。— 在 Cathedral of the Immaculate Conception (Hong Kong) 。

【 24週以下 不是人嗎?】講座

維護生命 · 珍惜天恩

講座在2018年6月17日 (星期日) 於教區中心9樓演講廳舉行。講座重申肯定了胎兒的尊嚴，維護了生命的無價，提醒每一個生命都是天主的恩賜，維護生命由受孕一刻經已開始

呢度無人關心林生？

佢信教？

連狗同林狗都係耶撚

我都係而家先知佢信耶教

林早洩

阿Joe 個B 已夭折，婚委會：他從傷痛中體會到天主的慈愛！

樓豬抄post 唔copy link